鬼佬d口味真係幾獵奇

成日碌ig snapchat見到trending個d女全部都奇奇怪怪咁嘅樣 又肥西又力架 咁都幾萬followers乜撚野心態

愛，是把雙刃劍，它可以令人痛苦，亦可以令人感到甜蜜。

能與你在一起的日子，卻只剩下那麼少。

或許，花心的人永遠不會領悟到愛情的真諦。

關你撚事咩毒撚
連nigga都冇得屌牙你

私怨撚

圖呢

Nicki Minaj

樓豬俾鬼佬屌

ching你做乜撚